ipad pro keyboard 問題

大家好，
我更新左最新既ios
發覺用page app 打速成打直行會好似圖中咁得幾個字揀。。。

請問有無辦法變返以前咁有9個字。。。
個update真係超on9